元朗好撚危險

人係就上環 好多人嗌入元朗 上環入去一粒鐘 入完西鐵唔開就仆街 班鄉黑同狗一撚樣 唔入得